【香港版｜GTA】搞笑時刻 EP.1 爆笑對話！ / 一定要睇到最後光頭出現！

小弟第一次整GTA搞笑影片 希望大家支持下 訂閱同LIKE

笑點係幾分幾秒？直接飛去睇